Trump's Tweet 原文 First Version

唔反對大家熱烈討論香港傳媒嘅報導 但係資料全面啲會更好 我自己咁啱係第一刻睇到 Trump 原本個 Tweet （原本得一句）啱啱搵到 source 證實自己無睇錯

利申：對 Now / 有線新聞嘅管理層變動極為失望 極為擔心 但以事論事 睇到原本一句嘅 version 立刻翻譯出嘅文即使未必完美 但個人認為無大家講得咁誇張 希望大家唔好係事情變得更壞之前推死僅餘相對較好嘅傳媒

根本係刻意扭曲
唔係唔完美
呢句野咁易明